老老豆豆，選立議時係威係勢，點解而家選民淨係識搵白宮，而唔去追啲議員找數?

成十皮人工喎屌
區議都5皮

18區有區議431個
立會又有70個

屆屆選完靜撚晒
佢地就安安靜靜袋幾十個到幾百個
有冇搞撚錯呀香港人
唔怪得禮義廉呀豬呀狗都可以派出黎選
工作輕鬆，臉皮夠厚就得